wiktor nikołajewicz triegubow ros виктор николаевич трегубов ur kwietnia w szachtach rosyjski sztangista wcześniej reprezentujący zsrr i wspólnotę niepodległych państw na igrzyskach olimpijskich w barcelonie w zdobył złoty medal w został mistrzem a w wicemistrzem świata do jego osiągnięć należą również dwa medale mistrzostw europy brązowy i srebrny ustanowił rekordy świata bibliografia